# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-30 12:31+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-30 12:36+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: 404.php:7
msgid "404 Error"
msgstr ""

#: 404.php:8
msgid "Sorry, the page could not be found. <br />You have entered an address that does not exist or the address on the requested <br />page has been changed and deleted and cannot be found."
msgstr "죄송합니다. 페이지를 찾을 수 없습니다. <br />존재하지 않는 주소를 입력하셨거나, <br />요청하신 페이지의 주소가 변경, 삭제되어 찾을 수 없습니다."

#: 404.php:12 header.php:56
msgid "Go home"
msgstr ""

#: footer.php:12
msgid "Purito Seoul is a contemporary Korean <br />brand that draws inspiration from <br />Korean ingredients and culture."
msgstr "퓨리토 서울은 한국의 원료와 문화에서 <br />영감을 받아 즐거운 감각적 경험을 만드는 <br />한국의 컨템포러리 스킨케어 브랜드입니다."

#: footer.php:55
msgid "Open tiktok"
msgstr "틱톡으로 열기"

#: footer.php:61
msgid "Open instagram"
msgstr "인스타그램으로 열기"

#: footer.php:67
msgid "Open youtube"
msgstr "유튜브로 열기"

#: footer.php:79
msgid "&copy; 2024 Purito. All rights reserved."
msgstr ""

#: functions.php:149
msgid "메인메뉴"
msgstr ""

#: functions.php:150
msgid "사이드메뉴"
msgstr ""

#: functions.php:151
msgid "푸터메뉴"
msgstr ""

#: functions.php:152
msgid "모바일메뉴"
msgstr ""

#: header.php:87 header.php:147 index.php:125 modules/product/single.php:168
#: modules/product/single.php:1551 modules/series/list.php:28
msgid "Shop Now"
msgstr ""

#: header.php:108
msgid "Search Open"
msgstr "검색창 열기"

#: header.php:119
msgid "Eng"
msgstr ""

#: header.php:120
msgid "Kor"
msgstr ""

#: header.php:146
msgid "10-Second Rapid Soothing"
msgstr "10초 급속 진정"

#: header.php:159
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: header.php:171
msgid "Suggestions"
msgstr "추천 키워드"

#: header.php:180 search.php:179
msgid "Recommended Products"
msgstr "추천 제품"

#: header.php:208 index.php:162 index.php:422 modules/ingredient/single.php:196
#: sub/create-me.php:153
msgid "PREV"
msgstr "이전"

#: header.php:213 index.php:167 index.php:426 modules/ingredient/single.php:201
#: sub/create-me.php:158
msgid "NEXT"
msgstr "다음"

#: index.php:99
msgid "Discover"
msgstr ""

#: index.php:108
msgid "Discover <br />our ( Best ) Sellers"
msgstr ""

#: index.php:180
msgid "Driven by a <br class=\"smbr\" /><span class=\"main-ingredient__title--highlight\">passion<i></i></span> for <br /><span class=\"main-ingredient__title--highlight\">exploration<i></i>"
msgstr "대한민국에서 <br />가장 좋은 <br class=\"smbr\"><strong>천연 원료</strong>를 찾기 위한"

#: index.php:185
msgid "we search the <span class=\"main-ingredient__title--highlight\">Korean Peninsula<i></i></span> <br/><br class=\"smbr\" />for the finest natural <strong>ingredients</strong>."
msgstr "퓨리토의 <span class=\"main-ingredient__title--highlight\">탐험<i></i></span>과 <span class=\"main-ingredient__title--highlight\">열정<i></i></span>은 <br class=\"smbr\">계속 됩니다."

#: index.php:241
msgid "Discover Ingredients"
msgstr "더 많은 한국 원료를 만나 보세요"

#: index.php:355
msgid "Dive Deeper"
msgstr "자세히 알아보기"

#: index.php:408
msgid "We explore the rich culture <br class=\"smbr\" />and boundless <br />creativity of Seoul, <br /><br class=\"smbr\" />where nature and urbanity <br class=\"smbr\" />thrive in harmony."
msgstr "우리는 자연과 도시가 조화를 이루는 <br />서울의 풍부한 문화와 <br />무한한 창의성을 탐험합니다"

#: index.php:412
#| msgid "Learn more"
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: index.php:433
msgid "Follow <br />our <br class=\"smbr\">Seoul-full feed"
msgstr ""

#: index.php:445
msgid "follow us @purito_official"
msgstr ""

#: search.php:28
msgid "reset"
msgstr ""

#: search.php:32
msgid "search"
msgstr ""

#: search.php:62
#, php-format
msgid "<span>%1$s</span> Results found for “%2$s”"
msgstr "<span>%1$s</span> 개 <span class=\"search-word\">“%2$s”</span>에 대한 검색 결과"

#: search.php:63
#, php-format
msgid "<span>%1$s</span> Results"
msgstr "<span>%1$s</span> 개 검색 결과"

#: search.php:71 modules/product/list.php:85
msgid "Latest"
msgstr "최신순"

#: search.php:72 modules/product/list.php:86
msgid "Popularity"
msgstr "인기순"

#: search.php:159 modules/newspress/list.php:55
msgid "Load more"
msgstr ""

#: search.php:172
#, php-format
msgid "No Results Found for <br/>“<span>%s</span>”"
msgstr "“<span>%s</span>”에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: search.php:173
msgid "Please try again later or enter a new search"
msgstr "나중에 다시 시도하거나 새 검색어를 입력하세요."

#: functions/login.php:83
msgid "<strong>ERROR</strong>: Invalid username or incorrect password."
msgstr ""

#: functions/sns.php:47
msgid "Share on Facebook"
msgstr "페이스북 공유하기"

#: functions/sns.php:51
msgid "Share on X"
msgstr "X 공유하기"

#: functions/sns.php:54
msgid "URL has been copied."
msgstr "URL이 복사되었습니다."

#: functions/sns.php:55
msgid "Copy URL"
msgstr "URL 복사하기"

#: modules/faq/category.php:5
msgid "All"
msgstr "전체"

#: modules/faq/list.php:16 modules/series/list.php:17
msgid "Accordion Toggle"
msgstr "아코디언 토글"

#: modules/jt-module-template/attachments.php:4
msgid "첨부파일"
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/category.php:3
msgid "All Articles"
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/last.php:44
#: modules/jt-module-template/list.php:34
msgid "컨텐츠 준비중 입니다."
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/last.php:45
#: modules/jt-module-template/list.php:35
#| msgid "현재 컨텐츠를 준비하고 있으니 조금만 기다려 주세요. <br />더욱 나은 모습으로 찾아뵙겠습니다."
msgid "현재 컨텐츠를 준비하고 있으니 조금만 기다려 주세요. <br />더욱 나은 모습으로 찾아뵙겠습니다."
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/list.php:31
msgid "일치하는 게시물이 없습니다."
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/list.php:32
#, php-format
msgid "<span>&ldquo;%s&rdquo;</span>에 대한 검색결과가 없습니다."
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/search.php:5
msgid "검색어를 입력해주세요."
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/search.php:9
msgid "검색"
msgstr ""

#: modules/jt-module-template/search.php:14
msgid "검색어 지우기"
msgstr ""

#: modules/newspress/list.php:67 modules/product/single.php:1541
msgid "Website is being updated."
msgstr "웹사이트가 업데이트 중입니다."

#: modules/offline/list.php:5
msgid "Total"
msgstr ""

#: modules/offline/search.php:5
msgid "Type a postcode or address"
msgstr "우편번호 또는 주소 입력"

#: modules/offline/search.php:9
msgid "Search"
msgstr "검색하기"

#: modules/offline/search.php:14
msgid "Clear"
msgstr "삭제하기"

#: modules/product/list.php:46 sub/product.php:17
msgid "All Products"
msgstr ""

#: modules/product/list.php:46
msgid "전 제품 보기"
msgstr ""

#: modules/product/list.php:149 modules/series/list.php:56
msgid "More Products"
msgstr "제품 더 보기"

#: modules/product/list.php:166
msgid "View more"
msgstr "제품 더 보기"

#: modules/product/single.php:160
msgid "Select Color :"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:178
msgid "Ingredients"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:179 modules/product/single.php:200
#: modules/product/single.php:222
msgid "Toggle accordion"
msgstr "아코디언 토글"

#: modules/product/single.php:199
msgid "How To Use"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:221
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:275 modules/product/single.php:276
msgid "Korean Green Miracle &nbsp; Korean Green Miracle &nbsp; "
msgstr ""

#: modules/product/single.php:635
msgid "Before"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:641
msgid "Renewal"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:651
msgid "After"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:979
msgid "Step"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:1186
msgid "View Full Report"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:1462
msgid "Step "
msgstr ""

#: modules/product/single.php:1490
msgid "Review"
msgstr ""

#: modules/product/single.php:1518
msgid "Product Information"
msgstr ""

#: sub/brand-story.php:22
msgid "Purito’s Story"
msgstr ""

#: sub/brand-story.php:24
msgid ""
"Purito Seoul is a contemporary Korean skincare brand that draws inspiration from Korean ingredients <br />\n"
"                                and culture to create delightful, sensorial experiences that connect and inspire."
msgstr "퓨리토 서울은 한국의 원료와 문화에서 영감을 받아 <br />즐거운 감각적 경험을 만드는 한국의 컨템포러리 스킨케어 브랜드입니다."

#: sub/brand-story.php:75
msgid "Touch Your ( Seoul )"
msgstr ""

#: sub/brand-story.php:76
msgid "At Purito Seoul, we are captivated by the vibrant culture and limitless creativity that define Seoul - a city where nature and urban life coexist in perfect harmony."
msgstr "퓨리토 서울은, 자연과 도시 생활이 완벽하게 조화를 이루는 도시인 서울을 대표하는 활기찬 문화와 무한한 창의성에 주목합니다."

#: sub/brand-story.php:94 sub/brand-story.php:173
msgid "Inspired by the Korean word 정화 - <br />\"Purification\", the \"PURI\" in our name signifies <br />our dedication to sourcing the finest, <br />pure ingredients from diverse regions of Korea."
msgstr "한국어 단어 '정화(Purification)'에서 영감을 받아, <br />우리 이름의 'Puri'는 한국의 다양한 지역에서 <br />가장 순수하고 훌륭한 성분을 찾는데 대한 <br />우리의 노력을 의미합니다."

#: sub/brand-story.php:119 sub/brand-story.php:183
msgid "The \t&#39;To (土)&#39; in PURITO is derived from the Chinese <br />character for \"Earth or Soil,\" <br />symbolizing our deep-rooted connection to <br />the planet Earth and its community."
msgstr "퓨리토의 &#39;토(土)&#39;는 한자 '땅'에서 유래되었으며, <br />이는 우리가 지구와 그 커뮤니티에 <br />깊이 뿌리내린 연결을 상징합니다."

#: sub/brand-story.php:197
msgid "Our Core Values"
msgstr "우리의 철학"

#: sub/brand-story.php:202
msgid "Explorative"
msgstr "탐험적"

#: sub/brand-story.php:204
msgid "Driven by a passion for exploration, we scout the Korean Peninsula for exceptional  natural ingredients. Our products blend natural Korean goodness with clinically proven actives, creating safe, effective skincare solutions for all."
msgstr "한국의 구석구석을 누비며 탁월한 천연 성분을 찾아냅니다. 우리의 제품은 한국의 우수한 천연 성분과 임상적으로 입증된 활성 성분을 결합하여 모두를 위한 안전하고 효과적인 스킨케어 솔루션을 제공합니다."

#: sub/brand-story.php:208
msgid "Explore our Korean ingredients"
msgstr "우리의 한국 원료 살펴보기"

#: sub/brand-story.php:226
msgid "Sensorial"
msgstr "감각적"

#: sub/brand-story.php:228
msgid "Meticulously crafted, our skincare products are designed to deliver not only exceptional results but also a delightful and exciting sensorial experience."
msgstr "세심하게 제작된 우리의 스킨케어 제품은 뛰어난 결과 뿐만 아니라 즐거운 감각적 경험도 전달하도록 설계되었습니다."

#: sub/brand-story.php:242
msgid "Simplicity"
msgstr "단순함"

#: sub/brand-story.php:244
msgid "Our formulations are carefully crafted, using only the most essential of ingredients. By embracing simplicity, we elevate the skincare experience, making it accessible, effective, and a daily delight."
msgstr "우리의 제조 공정은 신중하게 진행되며, 가장 필수적인 성분들만을 사용합니다. 단순함을 통해, 우리는 스킨케어 경험을 향상시키고, 이를 접근하기 쉽고 효과적이며 일상적인 즐거움으로 만듭니다."

#: sub/brand-story.php:258
msgid "Community-centric"
msgstr "커뮤니티 중심"

#: sub/brand-story.php:260
msgid "We actively engage with our community, valuing their voices and empowering collaboration."
msgstr "우리는 적극적으로 커뮤니티와 소통하며, 그들의 목소리를 소중히 여기고 협력을 강화합니다."

#: sub/brand-story.php:274
msgid "Eco-ethical"
msgstr "환경 윤리적"

#: sub/brand-story.php:276
msgid "Receiving our philosophy and ingredients from the Earth, we incorporate ethical and eco-conscious practices in our product development."
msgstr "우리의 철학과 성분에서 가장 중요하게 생각하는 부분은 지구와 환경이며, 우리는 제품 개발에 윤리적이고 환경적인 실천을 하고자 노력합니다."

#: sub/contact-us.php:16
msgid "Get In Touch <br />With Us"
msgstr ""

#: sub/contact-us.php:18
msgid "Contact us or visit us"
msgstr ""

#: sub/contact-us.php:62
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: sub/contact-us.php:70
msgid "Purito Seoul Korea Office"
msgstr "퓨리토 서울 오피스"

#: sub/contact-us.php:73
msgid "Songdo TechnoPark IT Center S-Dong 2501~3-ho <br />Songdogwahak-ro 32 Yeonsu-gu, Incheon, Republic of Korea <br />Postal Code: 21984"
msgstr "인천광역시 연수구 송도과학로 32 <br />송도테크노파크 IT센터 S동 2501~3호 <br />우편번호 21984"

#: sub/create-me.php:23
msgid "Purito Seoul’s <br class=\"smbr\" />Create Me"
msgstr ""

#: sub/create-me.php:24
msgid "Create Me is a project that embodies our commitment <br /> to actively listen to our community. <br /> This project provides a unique opportunity for our cherished <br />Purito Seoul community to participate and play a key role in shaping <br />our latest skincare creations. By reflecting their diverse voices, <br />we collaborate to introduce products that are finely tailored <br />to meet your community needs."
msgstr "'Create Me'는 고객에 적극적으로 귀 기울이는 <br class=\"smbr\" />우리의 노력을 가장 잘 나타내는 프로젝트입니다. <br class=\"smbr\" /><br />이 프로젝트는 소중한 우리의 고객이 참여하여 <br class=\"smbr\" />신제품 개발에 중요한 역할을 하는 <br class=\"smbr\" />독특한 기회를 제공합니다. <br class=\"smbr\" /><br />그들의 다양한 목소리를 반영하여, <br class=\"smbr\" />우리는 고객의 요구에 잘 맞는 제품을 <br class=\"smbr\" />소개하기 위해 협력합니다."

#: sub/create-me.php:40
msgid "How Do <br /> We Create Together?"
msgstr "어떻게 함께 만들까요?"

#: sub/create-me.php:54
msgid "Brainstorm"
msgstr "브레인스토밍"

#: sub/create-me.php:67
msgid "Community <br />Surveys"
msgstr "커뮤니티 설문"

#: sub/create-me.php:80
msgid "Name &amp; <br />Packaging Voting"
msgstr "이름 &amp; 패키지 투표"

#: sub/create-me.php:93
msgid "Sample <br />Creation"
msgstr "샘플 만들기"

#: sub/create-me.php:106
msgid "Community <br />Sampling"
msgstr "커뮤니티 <br />샘플 테스트"

#: sub/create-me.php:119
msgid "Evaluation &amp; <br />Refining"
msgstr "평가 및 개선"

#: sub/create-me.php:132
msgid "Manufacturing"
msgstr "제조"

#: sub/create-me.php:145
msgid "Product <br />Launch"
msgstr "출시"

#: sub/create-me.php:171
msgid "Why Do We Do It?"
msgstr "우리는 왜 이 프로젝트를 <br />진행할까요?"

#: sub/create-me.php:172
msgid "In the Purito Seoul community, <br class=\"smbr\" />our shared values guide our joint <br class=\"smbr\" />exploration <br />towards glowing beauty. <br class=\"smbr\" />With a customer-first philosophy, <br class=\"smbr\" />we create products <br />that truly <br class=\"smbr\" />resonate with your desires <br class=\"smbr\" />and needs. By joining forces <br class=\"smbr\" />with our <br />community, we create <br class=\"smbr\" />with the power of YOUR voice!"
msgstr "당신의 목소리가 투영된 퓨리토 서울 커뮤니티에서, <br class=\"smbr\" /><br />우리가 함께 나눈 가치들이 빛나는 아름다움을 향한 <br class=\"smbr\" />멋진 여정으로 인도해줍니다. <br class=\"smbr\" /><br />고객 우선의 철학으로, 고객 커뮤니티와 힘을 합쳐, <br class=\"smbr\" /><br />우리는 당신의 요구와 필요성에 <br class=\"smbr\" />진정으로 울림을 주는 제품을 만듭니다."

#: sub/create-me.php:181
msgid "Our Past <br /> Create Me Products"
msgstr "지금까지 탄생한 <br /> 'Create Me' 제품"

#: sub/create-me.php:189
msgid "Join the Purito Seoul Community"
msgstr "퓨리토 서울 커뮤니티에 <br class=\"smbr\" />함께 해 주세요!"

#: sub/create-me.php:190
msgid "Follow us on social media for news about our future projects."
msgstr "퓨리토 서울을 팔로우하고 <br class=\"smbr\" />앞으로의 프로젝트에 대한 소식을 받아보세요. "

#: sub/faq.php:15
msgid "Frequently Asked <br />Questions"
msgstr ""

#: sub/ingredients.php:20
msgid "Natural Ingredients <br />Rooted in <br class='smbr' />Korean Nature"
msgstr "한국 자연의 풍요로움, <br />특별한 원료로 담다"

#: sub/ingredients.php:47
msgid "Goesan County"
msgstr "괴산"

#: sub/ingredients.php:48
msgid "A plantation where Centella thrives <br />in various climates, enduring <br />strong sunlight, rain and snow."
msgstr "비, 햇빛, 눈 등 다양한 기후를 <br />견뎌낸 센텔라 재배지"

#: sub/ingredients.php:54
msgid "Hapcheon County"
msgstr "합천"

#: sub/ingredients.php:55
msgid "A plantation where Centella <br />perseveres through harsh terrains."
msgstr "험난한 한국 지형을 견뎌낸 <br />센텔라 재배지"

#: sub/ingredients.php:61 sub/ingredients.php:96 sub/ingredients.php:103
msgid "Jeju Island"
msgstr "제주"

#: sub/ingredients.php:62
msgid "A plantation where Centella <br />grows amidst powerful wind and sea."
msgstr "제주의 바람과 바다를 견뎌낸 <br />센텔라 재배지"

#: sub/ingredients.php:68
msgid "Gangwondo"
msgstr "강원도"

#: sub/ingredients.php:69
msgid "The origin of nutrient-rich, <br />hydrating Deep Sea Water."
msgstr "청정 동해 바다의 촉촉한 수분이 <br />가득한 해양심층수 취수지"

#: sub/ingredients.php:75
msgid "Gunsan"
msgstr "군산"

#: sub/ingredients.php:76
msgid "Nutrient-rich coastal soil, ideal for <br />cultivating soothing and moisturizing Oats."
msgstr "보습과 진정 효능이 뛰어난 귀리 성장에 <br /.>최적화된 지역"

#: sub/ingredients.php:82
msgid "Damyang"
msgstr "담양"

#: sub/ingredients.php:83
msgid "A lush Bamboo forest where skin barrier-<br />strengthening Bamboo is harvested."
msgstr "피부 장벽을 튼튼하게 지켜주는 <br />대나무 재배지"

#: sub/ingredients.php:89
msgid "Cheongdo Hanjae"
msgstr "청도 한재"

#: sub/ingredients.php:90
msgid "Home of Minari, a skin vitality <br class=\"smbr\" />supporter, <br />nestled between <br class=\"smbr\" />sunlit mountains."
msgstr "광노화를 방지하는 <br />고품질 미나리 재배지"

#: sub/ingredients.php:97
msgid "An island adorned with fields of Hydrangea, <br />the secret to wrinkle-free and elastic skin."
msgstr "주름과 피부 탄력의 비밀이 담긴 <br />수국 재배지"

#: sub/ingredients.php:104
msgid "An island dotted with skin-rejuvenating <br />starflowers that resemble the night sky."
msgstr "빛나는 광채 보습을 선사하는 <br />별꽃 재배지"

#: sub/ingredients.php:127
msgid "Powerful Soothing"
msgstr "진정한 &#39;진정&#39;을 위한"

#: sub/ingredients.php:129
msgid "Korean Centella Asiatica"
msgstr "센텔라"

#: sub/ingredients.php:148
msgid "Intensely Hydrating"
msgstr "미네랄과 수분을 가득 담은"

#: sub/ingredients.php:150
msgid "Deep Sea Water"
msgstr "해양심층수"

#: sub/ingredients.php:169
msgid "A Time-Honored Skincare Grain"
msgstr "수천 년 동안 피부 진정을 도운"

#: sub/ingredients.php:171
msgid "Oat"
msgstr "귀리"

#: sub/ingredients.php:190
msgid "Skin Barrier Strengthening"
msgstr "피부 장벽을 강화하는 비결"

#: sub/ingredients.php:192
msgid "Bamboo"
msgstr "대나무"

#: sub/ingredients.php:211
msgid "Vitalizing UV defender"
msgstr "자외선으로부터 피부를 지키는"

#: sub/ingredients.php:213
msgid "Minari"
msgstr "미나리"

#: sub/ingredients.php:232
msgid "Elasticity Enhancement"
msgstr "생기 넘치는 탄력을 위한"

#: sub/ingredients.php:234
msgid "Hydrangea"
msgstr "수국"

#: sub/ingredients.php:253
msgid "Skin brightening moisture"
msgstr "별빛을 담아낸 듯한 보습"

#: sub/ingredients.php:255
msgid "Starflower"
msgstr "별꽃"

#: sub/ingredients.php:292
msgid "Our journey at Purito Seoul is a never ending exploration, <br />uncovering the secrets of Korean natural ingredients."
msgstr "퓨리토 서울(Purito Seoul)과 함께 하는 여정, <br />한국 자연의 비밀을 풀어가는 끝 없는 모험"

#: sub/ingredients.php:307
msgid "Scroll through and experience <br />Purito&#39;s journey."
msgstr "스크롤을 통해 퓨리토의 여정을 <br />경험해 보세요."

#: sub/ingredients.php:308
msgid "OK, I got it"
msgstr "네, 사용법 이해했어요"

#: sub/product.php:16
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: sub/stores-offline.php:14 sub/stores-online.php:19
msgid "Stores"
msgstr ""

#: sub/stores-offline.php:15 sub/stores-online.php:20
msgid "Purito Seoul products can be purchased anywhere across <br />the world through any of our international partners."
msgstr "퓨리토 서울 제품은 해외 파트너를 통해 <br />전 세계 어디에서나 구매할 수 있습니다."

#: sub/stores-offline.php:22 sub/stores-online.php:27
msgid "Online"
msgstr ""

#: sub/stores-offline.php:23 sub/stores-online.php:28
msgid "Offline"
msgstr ""

#~ msgid "Shop the Wonder Releaf &nbsp;Line"
#~ msgstr "원더 릴리프 라인 쇼핑하기"

#~ msgid "Load more products"
#~ msgstr "제품 더 보기"

#~ msgid "Share on Kakaotalk"
#~ msgstr "카카오톡 공유하기"

#~ msgid "Share on Pinterest"
#~ msgstr "핀터레스트 공유하기"

#~ msgid "Skin-Soothing Holy Grail Centella Serum, Returns Stronger Than Ever"
#~ msgstr "한층 더 강력해진 <br class=\"smbr\" />센텔라 성분으로 <br class=\"smbr\" /><br />돌아온 진정 세럼"

#~ msgid "Supercharged with more Centella actives for a faster and more potent soothing effect."
#~ msgstr "센텔라에 센텔라를 더해 더욱 빠르고 확실한 진정 효과 UP ↑"

#~ msgid "Low-temperature <br />Extraction"
#~ msgstr "저온 용출법"

#~ msgid "<em>Minimizes the loss of <br />active ingredients</em> <br />for maximum effectiveness."
#~ msgstr "핵심 성분의 효능을 <br class=\"smbr\" /><br />오롯이 담아내기 위하여 <br class=\"smbr\" /><br /><em>손실 최소화</em> 용출법"

#~ msgid "This Centella Asiatica <br />derivative is nanoized to <em>ensure <br />optimal skin delivery of active <br />ingredients</em> for enhanced efficacy."
#~ msgstr "진정에 효과적인 <br class=\"smbr\" /><br />병풀 캘러스를 나노화하여 <br class=\"smbr\" /><br />유효성분을 <em>최적의 장소로 전달</em>"

#~ msgid "Titrated Extract of Centella Asiatica"
#~ msgstr "(센텔라 정량추출물) "

#~ msgid "<em>Ultra-pure Centella Asiatica <br />extract</em> enriched with <br />4 types of Centella actives."
#~ msgstr "센텔라 4가지 핵심 성분의 <br class=\"smbr\" /><br />손실 최소화를 위한 <br class=\"smbr\" /><br /><em>고순도 파우더</em>"

#~ msgid "*The above description is limited to raw material characteristics."
#~ msgstr "※ 상기 설명은 원료 특성에 한함"

#~ msgid "Recycle according to local regulations."
#~ msgstr "재활용 분리배출 규정에 맞춰 버려주세요."

#~ msgid "*Purito Seoul uses eco-friendly recycled plastic."
#~ msgstr "퓨리토는 지속 가능성을 추구하며 친환경 재활용 플라스틱을 사용합니다."

#~ msgid "Centella Asiatica"
#~ msgstr "센텔라"

#~ msgid "Rapid Soothing <br />Relief"
#~ msgstr "진정"

#~ msgid "Known for its remarkable soothing benefits, <br />Centella has traditionally been used in Korea <br />for wound recovery. Korean Centella soothes <br />the skin with a powerful calming effect and <br />addresses various skin problems."
#~ msgstr "한국의 전통 약초로 전해져 내려온 센텔라는 <br />Wonder[기적, 경이로운] 진정 효과로 유명합니다. <br />이러한 특성을 바탕으로 K-센텔라는 강력한 <br />진정 효과로 피부를 진정시키고 다양한 피부 문제를 해결해줍니다."

#~ msgid "4 Seasons of"
#~ msgstr "사계절을 이겨낸 강인한"

#~ msgid "Centella <br />Asiatica"
#~ msgstr "센텔라"

#~ msgid "Thriving in four seasons, Korean Centella <br />brings stronger calming benefits. Enduring <br />the Korean winter boosts the plant&#39;s active <br />compounds, making its soothing effect even <br />more powerful."
#~ msgstr "한국의 센텔라는 혹독한 겨울을 견뎌내며 겉잎이 <br />안쪽 잎을 지켜냅니다. 그리고 봄이 다시 찾아오면 <br />새로운 생명력으로 다시 피어나는데, <br />이 지속적인 변화와 활력은 한국 센텔라를 <br />Wonder[기적, 경이로운] 진정 효과를 가진 원료로 만들어냅니다."

#~ msgid "Harvested from <br />( Pristine Terrains )"
#~ msgstr "다채로운 한국 지형의 <br />프리미엄 센텔라"

#~ msgid "As we scoured diverse terrains across Korea, <br />from lush forests to towering mountains, we handpick the finest Centella, <br />curating it to complement each product&#39;s unique functions. <br />Every terrain provides the plant with distinct qualities shaped <br />by factors such as soil composition, climate, and local cultivation methods."
#~ msgstr "센텔라는 한국의 자연에서 자란 풍부한 역사를 자랑합니다. 산, 계곡, 숲 등 다양한 지역을 탐험하여 선별된 한국 센텔라는 지형의 다양한 영향을 받아 특별한 매력을 더합니다. 전국의 풍요로운 지형에서 만들어지는 최상의 품질과 독보적인 프리미엄 센텔라를 선보입니다."

#~ msgid "Harnessing <br />Centella’s Pure Power"
#~ msgstr "극대화 된 <br />센텔라 Pure Power"

#~ msgid "When extracting natural ingredients, it is important to preserve as many active <br />ingredients as possible. By using our low-temperature extraction method, <br />we are able retain a greater percentage of Centella&#39;s active ingredients, <br />such as antioxidant flavonoids, enhancing its stability and unleashing its full soothing power."
#~ msgstr "자연 원료 추출과정에서 핵심은 활성 성분을 최대한 보존하는 것입니다. 저온 추출 방식을 통해 센텔라의 플라보노이드와 같은 활성 성분을 최대한 보존하여 안정성을 높이고 진정 효과를 극대화하고 있습니다. "

#~ msgid "Growing and Harvesting <br />Centella Asiatica"
#~ msgstr "센텔라 재배 및 수확"

#~ msgid "Low-Temperature Extraction"
#~ msgstr "저온 용출법"

#~ msgid "Korean Centella Asiatica Extract"
#~ msgstr "한국 센텔라"

#~ msgid "*This description is limited to PURITO Wonder Releaf Centella Serum and PURITO Wonder <br />Releaf Centella Serum Unscented."
#~ msgstr "*이 설명은 PURITO 원더 릴리프 센텔라 세럼 및 PURITO 원더 릴리프 센텔라 세럼 언센티드에 한정됩니다."

#~ msgid "Home of Minari, a skin vitality supporter, <br />nestled between sunlit mountains."
#~ msgstr "광노화를 방지하는 <br />고품질 미나리 재배지"

#~ msgid "Products"
#~ msgstr "제품"

#~ msgid "Go to List"
#~ msgstr "목록으로 가기"
